賽馬直播｜ 2021-03-17 競馬Fact Check 快活谷草地夜馬 即場貼士 AI模擬賽果 排隊馬

#賽馬 #直播 #競馬FactCheck

賽馬直播｜
2021-03-17 競馬Fact Check Live直播九場HKJC香港賽馬會快活谷草地夜馬
即場貼士 AI模擬賽果 排隊馬

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.8M subscribers

今晚（17日）跑馬地馬場上演九場賽事，頭場定於傍晚6時45分開跑。

蘋果《競馬Fact Check》屆時直播各場賽事，讓馬迷猶如置身場內睇跑馬。

谷草王方嘉柏近三次谷草均有馬贏，共獲五Ｗ，今次繼續佈下強陣，有望藉「主場」之利再連場數糊。

主持會分析此路人馬各駒機會，配合各場馬匹賽績、體重變化、人馬合作等統計資料，一表睇晒，方便刨馬。

《競馬Fact Check》今季新增AI模擬賽果，集各項data進行運算，識別出哪些是機會馬，以得分高低排序，一目了然！

主持亦會即場解答讀者留言，與讀者互動交流；另外會加插騎練賽前訪問，大家或者從中可以搵到方向。

此外，仲會新增出閘預測走位圖，等觀眾了解今場賽事形勢，邊啲馬可以賺步速；邊啲馬相對蝕底，務求幫大家捉更多冷馬。

《競馬Fact Check》新增參賽馬賠率走勢，由隔晚到即場，一目了然；電腦預計臨場大戶落飛馬，讓馬迷落注前作參考，增添勝算。

《競馬Fact Check》將於傍晚6時10分開播，屆時Youtube及《果燃台》會全程直播。

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

第3場

第4場

第5場